PS 4 Pro 想買條長啲嘅 HDMI 線

有無咩靚線推薦

買條4K HDMI

Rainbow fish optic HDMI cable

Amazon jp 訂條Sony/ Panasonic
差唔多價，各得一個款

利申 兩條都用緊